有冇人呢一刻想搵人傾下計

歡迎各位巴絲打入黎傾下
開心事興奮想搵人分享又得
唔開心想搵人聽下你講又得

私人信箱：

推

想

tg 我又得 在度傾又得

排